確診了送咗入亞博之你問我答

有冇師兄同期

lunch係咩樣

咁樣

個咖喱雞睇落好鞋

身體點

後生仔中次招
入去住 14 日
抵過出去住

駛唔駛比錢

除咗冇嗅味覺，一切正常

有後遺症

今日出院

唔知，等陣問下醫生先醫管局既醫院，香港居民應該唔洗錢掛

住咗幾多日

12日

會唔會好嘈?會唔會冇咩私隱咁?

多數冇

唔係入醫院？
邊個決定？

祝 早日康復

同你講，南亞印度人同香港人比例應該係6:4

會好返

我有frd去左鯉魚門得白粥

輕症就入亞博
重症先入醫院

祝巴打早日康復

輕症狀患者多數去亞博

係咪有得攞5000蚊？

問佢有冇咖哩食

你點中的

有無溝女(護士) ？

仲有冇味覺

仲有好嘈，因為7點開始廣播到夜晚9點，好難靜靜休息

見唔見有靚女

疴屎唔駛驚臭

了解過，如果本身無工返或者公司唔肯俾有薪病假你，先有資格申請

好彩會有鰻魚飯

食嘢有無味

有冇得匿埋打丁丁？十四日唔比出火好辛苦

包到係男係女都分唔到

佢check銀行有冇每月出糧？

冇，所以俾咩我食都差唔多

呢樣真

外賣70-80蚊質素

追蹤你去過邊果陣已知你有冇返工

[img]
星期六，日果餐會有漢堡

咁如果返散工果啲咪好唔抵

咁你都可以去住下

想中招了

除咗厠所同沖涼房，四圍都係cctv

唔知架

2021 仲確診已經唔係咩大事了

Cls

你就好啦
希望你長住啦

有冇得揀食咩

師兄加油第四/五日就會開始悶
睇下朋友可唔可以入啲零食/書俾你過下日晨啦

利申 當亞博仲係檢測中心嘅時候中嘅

冇味覺你都食得落野？

飲食竟然幾好

食炸嘢咩玩法

正啦
自費？

係咪堅嫁雖然無味覺但係都想食

影下成間房嚟睇下

廢老抖唔到氣/肺花/血有野/想食antiviral先有得入院

正過我晏晝嗰餐

洗唔洗去醫院先？
係醫院幾耐先轉去亞博？

希望多D手足中武肺啦

好撚正呀

問過姑娘唔俾轉交任何物品入嚟

有時prelim pos都會去醫院
不過都係睇micc派位

無味覺但係都會肚餓

屌你
仲要搞9朋友
就係你依種仆街

分啖口水黎 呢排失業兼冇錢開飯

真，無呃你，雖然無味覺，但點茄汁依下充滿儀式感

醫院過夜要120

似$100蚊日

點樣發現自己感染？因為無味覺？

以前住醫院可以㗎喎
唉 唔緊要啦 姑娘都好辛苦 得閒上嚟吹下水啦

想問有冇人出返嚟 有冇收到錢㗎

跳起1cm

跳唔到1cm？

醫院唔洗錢 只要中武肺都係免費醫
所以上年年頭一話免費已經好多大陸西返港話小小唔舒服就入急症
當然驗左係negative就要收返院費

師兄，我收唔到林鄭果5000，但你睇下有無買開保險，有得claim嫁

照打，法例又無話打丁丁犯法

亞博入面 定隔離間新臨時醫院？

伙食咁好

洗唔洗24小時帶住口罩
有無上網

幾好食

無咩營養，谷肥人

有份醫療保，有得claim每日住院現金

你周圍引戰有意思咩？
周圍都見到你串人
p牌就好相與d啦

後遺症包括心臟問題

大佬，周圍都係病毒邊有mood

入面

咁咪係人都溝，實溝到女護士嘅

啲嘢咁好食

啲精可以食病毒

Day 1？

我果份唔止，有得賠嫁，你問清楚你agent

老老柒柒好過好多番工撚飯盒

除咗用餐時間，有WiFi

可以食多啲菜

放左TSLA 未?

瞓覺係咪全館會熄哂燈

早日康復

巴打你幾歲

just flu, 巴打好快無事，抖多d

飛機餐質素

唔係有咩負壓個啲咩 都要帶住
我情願死左佢算長帶

點解確診嘅 因為家人定工作
定係油尖旺地區

曾經係入面住左19日

幾正咁

我咩事都無利申 已經住第9日準備走

入面有咩好做？

正呀 瘋狂上網

到時你谷到夢遺整到一大陣雞湯味唔方mood 唔mood

有冇後遺症？

班南亞裔野食係咪唔同架
佢地好多要食素/halal

屌咪撚提呢D傷心事

啱呀，應該冇咩運動

有無打飛機

而家CT值幾多
大概幾時出得嚟

有冇諗返自己點解會中招

佢地有特別餐，每次要嘟手帶所以拎唔到佢地個餐

知唔知大約係邊個傳染個病毒俾你？

有無做亞博操

學整定南亞餐

真係唔知，得閒去做測試，無啦啦就陽性

假紙開幾多日？

完全免費的
但出院後去覆診就要俾錢。

有冇地方可以行個圈做下運動?

可唔可以話自己去過藍店？

平時有冇注意衞生？
一掂lift 果d即刻消毒
公家地方有冇除罩

姐係屎味咖哩無問題啦

都唔知要住幾多日

大把人想住

見到有人當運動場咁跑圈

自己帶定一箱零食得唔得？
另外你有冇腰酸背痛

師兄冇味覺定嗅覺

然後病毒同精虫合左體，成為變種精虫病毒

廣播內容?

出院後會開多14日假比你

CT要過30 有埋抗體先比走
呢到記錄最快6日
最慢個半月

好人好姐點會中

帶左電腦同switch入去玩
每日時間表：
8點起身 食早餐
(聽叫名 抽血/照x光/交口水樽)
(同醫生/護士傾電話 講下d報告等)
11點半 食午餐
hea hea hea
5點半 食夜晚
沖涼
9點半 攞下蛋糕餅乾
訓教

入到去真係冇野做

噢？而家有嘟手帶先拎到飯？我之前唔洗，可以隨便拎的！

有少少菜
蛋白質又唔錯
咁樣仲叫冇咩營養我咪非洲兒童?

出院後俾多兩星期你。

咁好餸

冇嗅覺味覺 咪即係變咗種嗰隻
有冇打聽邊個都同你一樣

印度人都唔戴口罩

有冇地方可以散步？

聽聞隔離營有除左包飯之外
仲有餅乾小食提供係咪真？

有無瘦左

係咪即刻成堆保護衣踩上屋企抬你走
定係要自己去醫院報到

巴打加油 祝早日康復

出完院2個星期
因為出完院都冇點出街

但係出街時覺得比之後焗
急步行一大段路之後會比之前會要吸多幾下氣
其他野就冇分別

炸野
汁多糖粉高
雞翼食埋皮就更肥
白米飯昇糖指數更加高
再加上困係入面無運動

仲唔谷肥人?

肥左
因為真係好食好住 又冇咩點活動

你唔好話，前提你輕微症狀啦，入去住真係唔太差。我訓咗八日，一毫子都無洗過，果個月洗費慳咗勁多。

大概3點、9點就放d雪芳蛋糕、麥芽餅、消化餅放出黎
紙包飲品長期幾pack放係到

基本上做足

要聞唔到臭係要冇嗅覺，除非係食屎落口，至食唔到臭，但點都會聞到臭味！

真係唔係幾信 上面仲有鰻魚飯

得，你一入嚟有幾多野就係幾多野

好正呀

2樣都無

廁所都係臨時咁嘅款？

係咪全部都係嘉頓

男同女 都係同一區？

又話視力有問題，個肺有問題ge....

我認得支水，同佢著緊條病人褲，所以個漢堡應該是真的！

(鰻魚飯就我可以話你聽，真的)

Please attention xxxxx請到護士站/抽血站/X光室

ching住咩區？

有冇wifi?

仲有千層麵，其他嗰啲多數難食

又係呢個飯，食過一次幾正
不過唔夠熱

男同女會唔會分開 即將入去 好驚

起碼唔洗聞咖哩味

想中肺炎了

利申 死窮撚日日23 蚊燒味雙併飯

帶眼罩指甲鉗！

衰咩? 外國返黎? 老舞d親屬?

真

有冇雪櫃比你？

即係唔分開？ 咁多巴基南亞點算

都好過無啖好食呀....

咁你想點撚樣?
3餐雞胸西蘭花加每人一set啞鈴一部跑步機好冇?

唔好意思，無答清楚。

分架，男女係唔同 HALL 的。唔會見到大家。

紫色應該係第一日入去檢驗既地方

聽講以前係，但而家唔係

最後一餐係豐富d

根本應該係咁，雞轉做魚都得
飯可以轉意粉
或者用多少少蒸烚

絲打 隔離手足既巨龍已經ready 草左十幾日既精量

如果我住入面一定屌你老母
食得咁開心你同我講營養

變相檢測誘因

而家分開嫁

跳唔跳到0.2CM?

真心好餸過我平日好多

尋晚幫朋友打飛機佢射唔出關唔關事

帶頂cap帽, D燈光好刺眼唔舒服

好似好好食

右下角咩嚟

運唔運動睇個人，冇人阻止你原地跑或者workout

印度薄餅

帶埋yoga 墊push up 都唔理？

唔理，醫生都建議做多d運動

冇病徵？
咁幾時開始冇味覺嗅覺？

屌 隨時活動地方仲多過屋企

點打J

想增肥 去亞博

唔關
射唔係腎虧，ok？

點解確診

我知啊我知得多過你

入面生活點過

確診咗第日就發燒跟住就無味覺嗅覺

椰菜

有冇人帶個mon入去打ps4或者pc

同普通流感 感覺有無好大分別？

好好多啦 當年我係咁

無

咁有冇私隱？每張床有冇得用簾完全隔開？
有冇分男女？

冇味覺但政府又比啲正嘢食 算唔算資源錯配

依啲個案傳媒一定唔會講

試下撈埋啲屎落去咖喱雞到
之後同人交換 反正都無嗅覺

冇呀 恐懼撚
睇少d 唔好壞腦

巴打個名

習慣左當冇事

暫時無，但我有見到有南亞突然就呼吸困難俾人推咗出去，呢個病最可怕就係不確定性

每日食幾多粒藥？

我當日去初步確診區嘅時候已經好晏，無留意到呢樣嘢添

當然......

有冇拎港共5000蚊

識人入定貨先至入 camp

冇味覺係指要食到好重口先feel到有味定完全冇？
咁闔埋眼係咪連自己食緊咩都唔知？

冇私隱，每人一個間格，有分男女，詳情可以睇下以下連結

唔係個個無

巴打day幾

以毒供毒，咳清啲毒

打丁會唔會氣喘

其實個流程係點？一確診有幾耐執野走？

確診左個陣 有人黎捉你走 定叫你自己入去

有冇諗過自己去左邊中招定比邊個傳染到

勿相認

樓主加油💪
利申：8月個陣住咗5日

我記得D人講過係有車接你去,

但佢要兜好多個人;如果你係第1,2個就一定要屙清D尿

因為好耐先去目的地

源頭不明個案?明嘅

有人接

分男女係一個hall一個性別？

點解咁快就走得?有無標準? 好驚中左要入 實悶死

個餐有無得揀

5日咁快CT就過30？

ABC餐

有無興趣每餐飯都影上黎睇下

爽過喺醫院食嗰啲

有冇私人空間可以打飛機

難得衣加食屎唔會嘔
有冇諗過食一舊

中咗打電話比你叫你唔好4圍走留屋企
之後一堆電話打嚟問你有咩唔舒服
過去14日去過邊接觸過咩人
等一日先有人接你

係咪因為佢當最後的晚餐

之前話中左有五千
睇黎側側膊無左件事

我覺得全部都屎嚟 住56日已經無L咗個肚腩

嘩講真睇落幾正喎。出街40蚊頹飯都無咁好餸

家人有無中？
而家無聊有咩搞？

有冇叉電位 有得無限玩手機都頂得住
預幾多日可以走?

樓豬驚唔驚要住幾個月都走唔到

有沒去報失送禮俾狗

三隻雞脾

認真問, 又咖哩又炸物, 正常病都唔會食呢d啦下話
樓主有冇喉嚨痛

啤酒

有無藥食? 食咩藥?

姑娘幫幫手

點解隻毒可以搞到冇味覺咁撚勁

其實呢碟嘢已經健康過好多人嘅飲食習慣

個包睇落好正喎，舊扒好厚

病左都要食啲冇營養嘅垃圾

驚唔驚好唔返 冇得食好西

巴打查到咩連繫搞到中招？

咖哩其實冇咩問題
問題係啲炸野睇死都係用垃圾油炸

點知自己確診？冇病徵？

珍

正

返散工應該有資格呀，樓主咪話僱主唔俾有薪假有份派錢，咁散工實冇啦

肥都會提高重症風險
問題係啲人以為中左得食藥有得救
冇人會留意到日常飲食運動都會影響病情有幾嚴重

之前有竹篙灣post, 亞博啲嘢食好似豐富好多

無藥食，不過聽講一嚴重就送院用愛滋病藥去醫

又係呢啲on9研究
係啊我病完打完飛機會好撚頭暈添啊

驚

查唔到

第三日過咗，第五日有抗體就即走

收左$5000未

蘋果汁

玩coin master玩到冇晒同事親朋戚友......

有科學唔信
咁我咬你咩

典型美式增肥餐

比龍肉食都冇用啦 都冇味覺

想中招了。。。

眼罩你去護士站有得攞

我都係亞博帶左番屋企

祝早日康復

我聽護士講
1盒鰻魚飯平時賣緊98蚊

所以唔使探肛

屌, 病左食薯條

又唔係餐餐食，應該無嘢嘅

早日康復!

帶住口罩點瞓覺

食完好上路了

師兄識野

從來都係you are what you eat

有無見過人gum白布出去

打算點用果$5000

name?

我有個frd開頭都係入亞博
之後情況轉差，轉入咗院
佢話要情況唔算嚴重，但都要照用類固醇同瑞德西韋

入面 巴唔巴

電費free? 入去掘bitcoin

唔洗再為食屎味咖哩定咖哩味屎煩惱

尋晚我都食左幾個!!
同醫生餐一樣

密切接觸者酒店隔離緊
有病徵送咗上隔離病房撩鼻
等緊結果

有 你見唔到

沖涼同痾屎方唔方便，帶左幾多日衫

樓主本身都好小心，係咪同同事一齊食過飯？
定係搭巴士比人傳染...

醫生都唔知其實...

唔會嫁
轉差果時,一早就會去左醫院嫁啦

咁每一日 你地唔出得房嫁啦
沖涼 柯尿點搞
一日有咩schedule？
有無cam ？
有無試過偷偷地打飛機？

食屎都係

我唔係病人:[

DLLM 仲有好撚多尼泊爾仔晚晚嘈撚住哂人訓教.... 成晚嘰哩咕嚕！！！！！！

唔使 因為係傳染病隔離 有政策support唔收錢

咁確診之後有幾耐時間執野？

咁肥都唔係一朝一日嘅事嘅

GYM 撚

幾好笑。講多少少

點解會感染到

有冇得影下周圍環境

都係嘅
啲人講到要日日白烚雞胸西蘭花先係健康真係笑左
根本大把嘢都食得只不過唔好有太多加工
自己唔去研究吓就以為健康=難食

會唔會以後都冇嗅覺味覺

點打飛機

喺入面除左食飯同訓覺，係咪都要戴住口罩？

係亞博叫做醫療監察, 一有咩就送入院，應該無咁既機會

唔介紹啦，而家好多間都有確診既延伸保障

我行均晒都見唔到

聽講係帶PS4, 用佢D MON 黎打喎

你係咪接到電話話你初步確診
送去亞博再驗多次就正式確診？

沖涼限早晚，6點至10點，著病人衫所以淨帶底褲，唔夠著唯有手洗

真係無頭緒可能食lunch D隔板唔夠高

1日左右

上面有片

一條底褲可以前後, 反轉前後, 用到4日
帶住3-4條都夠啦

訓覺我都戴，D人係出面行嚟行去，驚

邊有mon

邊度惹返嚟知唔知

我見一開始個HALL 中間有

第2次之前就已經上咗確診名單

樓主，強列推介Geforce now
可以用手機玩pc驚

果個休閒區俾尼仔睇電視傾計

我frd話鯉魚門係自己填餐單架喎，唔飽仲有杯麵叫

慘
光復下??

要網速兼穩定，亞博個WiFi未必得

去鯉魚門係確診既人？

自己個床位有幾多個插蘇位？

有病重食熱氣野

個肺有冇花?
而家係咪好多輕症個肺都唔會花

暫時無花，另外想問有冇人知X光係咪可以日日照

HA: just a flu

有咩病徵

據知康復初期係咁，即係未完全復元。

佢呢啲同員工餐一樣
員工價就30蚊 其實質素還好

想問下屋企人/同事有冇比你傳染到？

有quota，因為X光都係輻射一種，中咗輻射要等細胞復元先可以再照。
一年兩次已經好上限。

隔離

X ray 照肺幅射量好細

平時醫院 照唔清楚 都會幫你再照 , 唔洗擔心

本身整飛機餐...無飛機咪整比病人

一年限兩次 X ray , 咁照一次CT 係咪死得？

又唔係中醫

唔洗$，我9月

係俾細胞一個復元時間，所以放射性檢查造影醫生唔會係唔係都安排你做。

佢係無嗅覺

一星期照咗3次

唔飽點算

擔唔擔心有小偷？

咁每一日 你地唔出得房嫁啦
沖涼 柯尿點搞
一日有咩schedule？
有無cam ？
有無試過偷偷地打飛機？
想知道

同醫院啲餐差好遠

喺亞博有乜嘢地方可以沖涼？

咁你d 同事有冇人中？
早日康復

監獄咩同期

入面d comment cls

未中招前,有你做足防疫措施?

唔係短暫失去味覺？反而冇乜聽講武肺會短暫失去嗅覺..

盡量唔好再照，放射性嘅嘢真係有需要先做。

問姑娘拎餅仔，呢度護士態度幾好

不如你睇下每一個檢查有幾多輻射量先
睇dse physics就夠

一開始驚，但天花板有CCTV，D人又無得走，應該唔會咁on9掛

講過晒，追下post
見師兄你咁問好似就入嚟？

飯都無

出面有幾個貨櫃咁上下size既沖涼房，好似體育館果D一格格

我會考0分

我攞cert你都未出世

有冇諗過帶個mon同ps去打機度日

有冇後遺症

咩叫做足咪除食野外唔除罩，成日用酒精搓手，盡量少出街囉，但返工無計

入得去仲有咩俾人偷

咁係正嘢食咩

yes 公司好似有疑似

DOLU DOLU DOLU DOLU 打打打~~~~~~~~

趁你訓教 偷手機 或者悶得滯拎你d零食掛

無，其實一部電腦夠做，處理小生意，仲拎咗幾本書有排睇，加埋炒股都夠忙，仲要覆公司MSG，唔會無野做。

咁老定 可能遲下先出現呢

去廁所 &沖涼係公廁定私家廁？洗唔洗清潔？

點解仲未訓

返工壓力大,我寧願想中招休息一排

師兄好大怨念最慘無帶耳塞同埋無降躁耳機早知就唔嫌貴買啦

隔離病房 唔係亞博？

公啦緊係，清潔度尚可接受，但成日有人痾爛屎痾出界，因為肺炎有部分人有持續性腹瀉

因為未確診
同埋上救護車度37.7度同暈暈地
都係入醫院觀察下喎

Btw 酒店伙食似乎無亞博咁正

難食好多 不過可以叫外賣同搵朋友補給

冇味覺 可以幫中招阿姐奶閪了

明明佢地嘈生晒 又要香港人就佢地 出句聲又歧視

師兄咩倉？

美市

帶病毒wo
應該要加強清潔...

好似幾好食

你梗係
SOR 我係AL 時代

請教下師兄三餐點食得健康啲

暫時都冇，係個人好容易就會眼訓想訓教，唔知關唔關事

我戈陣係隔日照&抽血
照左大約3-4次
個醫生就話照左咁多次都冇事
所以唔再照肺同抽血

早日康復巴打

最仆街係d人係廁所同沖涼房食煙
有次沖涼沖到一半
4條友入左黎煲煙
臭到仆街 跟手成地煙灰 cls

多謝

早餐黎

d燒賣見到都唔開胃

戴翻個口罩先入依個post覆你

你輕症係咪無藥食？
每日要check幾次？

全家人中哂?定屋企人冇事

早日康復～

Take care 早日康復

一日俾幾多個口罩你地用？定係無限提供？

Fatigue 同 sleeping disorder 呀
15-60% 人會有

我日日都係咁喎

走佬袋應該要執咩入去？

啲菜就咁睇都覺得難食

好高汁

醫院漢堡餐質素好過金拱門

跳得高唔高過2cm？

有冇咩明顯後遺症

應該比屎味咖哩佢食，食得出代表好返

紙底褲
護膚品
風筒
零食

一個
帶一盒入去就穩陣

其實唔會，開頭會照密少少，後期你無symptoms 又all along clear 就唔洗再照

有冇人係入面 wfh

去沖涼會唔會有人執番皂😳😳😳

加油巴打💪🏻💪🏻💪🏻
早日康復

正喎 中招都可以拎埋notebook做公司野

個地方算係咁，唔錯

基本上無，如果有發燒同咳果d咪俾感冒藥你囉，
每日可能抽血或照肺或唾液，唔定

1個

100cm都無問題

暫時唔覺

味覺會唔會好返？

無啦啦做咩會去check?

直接同公司講發燒想係屋企抖囉 除非你想有薪病假姐

祝你隻五毛生滋狗冚家中喺殮房團聚

亞博算好，之前住醫院，啲野食難撚食到極點

對比一般醫院餐 有鰻魚飯仲唔正啊

又咖哩又炸野

入去之前有冇唔見銀包

南亞狗全部捉去試藥就啱

呢個係渡假營定隔離營

隻雞髀睇落咸到嘔

無追哂po，唔知有無人問過
你知道自己陽性之後有無晴天霹靂

係亞博個啲係咪多數都係後生？

個一日可唔可以出街

支那仔唔好上連登

放心 你的樣子很安全

又捉到隻盲人上連登

多唔多靚女

咁食屎都唔驚啦反正無左味嗅覺

邊間酒店

青衣華逸

亞搏有提供mon?

即係返工中招囉
開名啦呢d 閪公司，全港大爆發仲要人返office 唔比work from home

想知係咪用wifi, 如果係，打LOL lag唔lag

跳唔跳到5cm?

早餐

仲未有護士圖？點做嘢㗎

夾番埋做豬柳強？

好食好住

個個包到生化危機咁，無嘢好睇的

cls 竟然食得煙

豐富到返工狗平時朝早都係咬個豬仔包

相認 留意吓邊個夜晚唔訓睇美市

仲有d乜病徵

聽講有

今朝update 喎

好食好住到

屌 哂米飯呢個政府

ching有冇流鼻水？

樓主係確診唔係隔離喎獎金5000蚊

都講左公司唔俾有薪病假先可申請

咩年紀既人多？

叫雞群組同跳老舞群組 perfect match

香港同南亞尼泊爾都係中年多，後生好似唔多

叫雞群組

冇嗅味覺重唔夠大劑啊 衣食住行有一樣感受唔到喎 食唔到好味嘢成個人生黑白左一截

咁底衫褲係自己洗定點？帶定十幾套？點知自己住幾多日

沖涼地方有無相？

貨櫃改裝

好的👌

咁應該唔關武肺事啦！

屋企人使唔使去隔離

1.有冇聽到半夜佢地係度播音樂?
2.有冇帶電腦/平板入去?

我好驚 依家係竹篙灣隔離營的聽日驗第二次希望無事啦
順祝巴打早日康復

*等聽日

點解個個唔同咁搞笑

佢地半夜有播埋D唔知咩文音樂

果時就係咁醒...已經無計張床又硬,枕頭又bin,咁撚樣點醫病呀

1. 有，跟住有人大聲叫唔撚洗訓呀！收佢地皮
2 must

好難休息呀屌

我第一日基本上無訓過,第二日因為太耐無訓先訓到

身邊有人中咗 今朝自己走去驗
有啲驚 幾耐先知結果？

巴打出番黎有冇家居隔離